有冇人熟YouTube report Systems

我用同一account report 幾次 係咪都係等同一次